# Лабораторная работа №2

![Изображение](image.png)

## Тема 5:

Сформировать на плоскости кривую Безье на основе задающей ломаной, определяемой  3  и большим количеством точек. Обеспечить редактирование координат точек задающей ломаной с перерисовкой сплайна Безье.

### Скачать
[Установщик](https://1drv.ms/u/s!AtH5iEaeJ0-wigA6qmOpyANpkwz6?e=rMTeir)
[Портативная версия](https://1drv.ms/u/s!AtH5iEaeJ0-wigEb2ZDPDykKm0kB?e=d3WZZb)

### Исходный код программы находится по адресу ```src/main.ts```.